羅馬人，今日就係我地嘅最後一戰

跟隨朕衝呀

2:2

你究竟係英勇奮戰到最後一刻吖定自己度頸

我已經叫威尼斯人載我走了

陛下之英勇，必定流芳百世！

乃為Jedi武士之典範！

我可以放棄任何東西，除了這座城。

陛下，你條屍呢？